（呢鋪死撚緊）武漢至香港車票炒至$700-2500 全部賣哂

武漢人當撚左香港係逃生門，一車車湧過嚟
香港政府呢一刻仲唔做野，一定係出於極為卑劣既政治原因

Push

唔撚係啊

屌拿星

台灣同日本都開始搞限制出入，封緊門

香港政府仲中門大開，歡迎武漢人中出香港

醫護罷工啦屌你老味，等乜野啊？

Diu

你真係唔識嫁喎

多謝黨

唔撚係呀

屌你老母中共真是想放病人落香港, 等國際專家救香港, 順便救埋佢地。

屍殺列車黎緊香港

你諗真D香港政府係服務支那人定香港人先

唔好成日嘈佢唔封關 香港人好低賤架渣

今次真係堅攬炒

會唔會有勇武去高鐵度打鳩啲大陸佬

酒店靠呢鋪回本

要點先可以冇高鐵車由武漢嚟到香港呢？

屌

呢個重任交比你

會病死 不了

攬炒還攬炒
瘟疫還瘟疫
想攬炒唔代表想死

高鐵本身都唔平

武漢人想去醫學發達嘅地方
唯有得香港
一程車直到市中心
唔嚟先笨柒啦

支那人個個衝黎香港醫 , 唔封關等仆街

屌你老母全車遣返啦

香港政府再唔封關就真係焦土

睇黎要光復尖沙咀

屌支那人真係唔死都冇用
祝港共高層肺炎死

有冇諗過藍蛆九成會死先

總會野到手足....

比佢傳染埋點算
又話要珍惜勇武

呢個要推??

聽講火可以消毒

但武漢去其他大城市賣曬未？

其實如果買哂去深圳既飛，咁所有去香港有途經深圳既飛都會買唔到

想知有幾多深圳直落香港既話，先睇車號，再整深圳去香港既同一車號重有幾多飛，會比較客觀

屍殺列車

炒飛師今舖Fatfat

推 屍殺列車呀 屌你

病毒送港gogogo

香港免檢疫自由申報，多資源又有經驗
有冇瀨嘢黎左先算啦
正苦支持攬炒

琴日有班鐵膠都試過撳， 似乎係hold起咗多過係賣曬

樓主唔cap埋出嚟？

炸撚咗佢

Tui

你唔去？

FAKE NEWS
唔係賣哂 係唔賣

瘟疫公司真人版
全部落晒黎香港等人醫

Dllm hk gov

香港人有呢班官管治政府 真係幾生修黎既褔氣

睇返原本訂價呢個好似係原價黎
不過一車車運落黎香港係真事

香港失守只因政府盲撐支共當冇野

推啦仲淨係識問口罩幾錢

梗係啦, 佢地情願黎貴一貴都香港醫, 都好過係大陸等死..

DNLM
見一個打一個
唔收症呀
全部遣返充公財產

係撚唔係啊 700幾蚊一張二等飛係炒價？

支那狗

sor 手殘襟錯

屌佢老母

【武漢肺炎】武漢南下來港高鐵疑全停售 至2月中無相關班次

封關未啊屌你老母臭閪

建議醫護罷工

有無諗過共狗特登放d病者落黎 去埋遊行
即時瓦解呢場革命

快啲落嚟 經濟攬炒列車就到

北韓都禁入境😂
防疫工作落後過北韓
世衛上屆總幹事係香港人係咪笑話黎

pk

真係成班喪屍咁衝嚟散播病毒

燒山尋日都屌尻政府，叫人圍西九，今日隨時激到爆血管

整張文宣然後西九周圍貼

［機會黎啦飛雲］請善用武漢肺炎呢個政治核彈，令中共無棋

收皮啦5毛

你點知的

走呀屌你哋班仆街

去高鐵站打人
有人問就話保衛家園

高鐵直通好似班次唔多
爆都唔出奇既⋯⋯
不過佢地要黎坐其他轉車站過黎都得啦

弱智唔洗衝出黎認既又

攬抄，但係我要留返條命

香港任你入，又唔check...屌

封高鐵咪唔方便運送啲公安入嚟打鳩我哋囉

支那是即時入棺木

快啲落嚟攬炒

Pin哩個

今次真係為咗香港人健康，求推上facebook

屌你老母，你文盲？咩叫售罄

攪炒還攪炒 死還死
大佬佢地依家落來人肉炸彈

On9

啲仆街落嚟睇病
醫護小心（只限手足）

一車一車落黎播毒
救撚命

屌, 原來炒車

屌，林奠 人地搞生化武器你仲跪，你係咪香港人黎㗎！

戴N95/PM2.5口罩
[武漢肺炎] 討論下揀口罩

爭取功能組別選票＋爭取特赦
快SHARE
功能組別飲食界登記懶人包 - 燒山

真心想出黎高鐵 我估都無人肯架啦

屌 呢鋪真係攬炒

又要用香港人嘅生命賣單
好賤
醫護義士首當其衝

不過唔一定經武漢直落, 一日唔封關一日就仆街。

累人累物支那人

推哂新疆人落嚟重好，又有新嘅离流感攬炒

緊急法呢？唔係好撚威咩

屌，，好多帶箘者架

攬炒囉 垃圾政府
我爛命一條

wh唔是封站咩

【武漢肺炎】武漢南下來港高鐵疑全停售 至2月中無相關班次

直到2月中 官網全部下架

樓主 係中介 冇update system

黎香港醫院呀仆街....可能全部都係病....

含撚了

以佢地性格，一定衝曬落黎香港醫

另類攬炒

但係咁樣死法 好唔撚抵

死撚梗

01fake news定心丸 不了

Dklm

就快連藍絲都想火魔法西九站

支共咁強大仲黎香港做咩姐

你以為香港避離所咩屌

仆街喇

買定午餐肉先

咪推FAKE NEWS 又要被人入啦

當香港醫護係賤命 賤種政府

佢永世都回唔到本既原因係每月維修保養費太貴

唔會
藍黃住埋一齊既咪又係一鑊熟

醫護肯罷工未

直到2月中 官網全部下架

樓主 係中介 冇update system

查左黨鐵

票價本來已經係$756/$1206/$1409/$2343

咁講真
我睇街邊都係後生戴口罩
班廢老關人鳩咁
如果我地衛生防護做到最好
真係會贏

molamola

屌你老母

嘩屌

屍殺列車香港版

攬炒醫療系統

全西九龍gg

唔直達香港姐
佢地係深北落車再買飛黎香港
都仆街啦

不嬲新年咩車飛都無得賣 fake news

唔係

黎啦黎啦越高齡死亡率越高我就廿幾歲真係唔係好驚

生化導彈

FC的重要性

等死

...

炒 FAKE NEWS
賣哂 FAKE NEWS

生化武器
仆街支那，我要佢填命

同班大陸佬講狗宿可免費居住並提供一齊支援

唔罷
利申 醫護

連登仔有錢移民未呀？
成日移民
無錢就等死啦

推

但隨時成棟酒店要封盤

好似話唔畀賣飛，除非唔係

唔係話武漢封城封站啦咩？點落黎？

Gg

【武漢肺炎】武漢南下來港高鐵疑全停售 至2月中無相關班次

直到2月中 官網自己睇全 部下架

樓主 係中介 冇update system

而且車票係原價

開POST之前FC吓好冇

Mo la mo la

玩撚完

@專食豆腐 唔好下下屌左老母先

push

無封站，仍然買到飛

香港人今次真。保家衛族！

唔能賣啫！

请找港警协助

醫療又好，又易走數，唔嚟香港去邊

我哋醫護好矜貴
下下車一堆武漢肺炎想點

屌你老母港共政府
根本送香港人去死

跟手一車車車閪晒去警署

係咪要圍堵高鐵站，等防暴寺守

全撚部警署等警察遣返啦屌！

你有錢都搵個好地方醫啦 係上面比人困入籠等死咩

WA

我覺得好好笑，支那自己打自己春袋做mud9， 香港好似03年變大爆發力最大損失又係支共
btw佢送大禮攬炒，I am ready to receive it

算吧 個個都話珍惜勇武

咁老實講，我真係唔怕，怕愛人親人奶野多過自己

唉 屌你老母 垃圾政府咩都唔撚理

你係官咩, 你咪又係賤民一齊死, 積下陰德再落下面嘈啦巴打

生化恐怖襲擊 bioterrorism attack
係美國一早開真槍射殺你班武漢黎嘅BOW
香港幾時會開始?

係唔能賣先講

本來就差唔多價錢
班小粉紅撚有錢買高鐵咩

屌 藍絲都唔撚撐到落去喇

唔經武漢都可以經第二到黎香港
個重點係香港高鐵要封站

啱啱試，冇account唔知買唔買到
黨鐵個網一樣買到聽日武漢返港車飛

哈哈，我屌你老母啦真係

屌你老母 高鐵嚟嘅有冇病都唔知 潛伏期你又check唔到 人地就一車車衝落嚟香港等醫好

給他們往死裏打

痴乸線

支那01

攬炒係經濟攬炒 你估真係同你一齊死咩

武漢至香港高鐵 不摟都係：
¥2103.5 ¥1082.5 ¥678.5
= HK$ 764~2368

大撚鑊

屌啦

其實二等座不嬲都係咁上下價錢

今日有藍絲鬧 屌 你班廢青最叻咪搵嘢干擾行車囉

咁死得啦 係咪想害死前線醫護

其實呢個moment係咪應該罷工十八區開花迫政府做嘢， 依家政府仆街度連香港人都唔救wo， 我哋再唔出嚟， 遲啲真係會冇命， 今次真係性命攸關呀

代表啲咩？

燒左個站好唔好？

保持2秒距離 大家留意日期 呢兩日仲有得買落黎

嚟香港醫病?

Show blocked user

大陸喱依家出國，最容易先嚟香港！

其他國家都唔係咁易

係囉 至少衝去高鐵站 逼佢落閘先

攬抄唔係攬住無命喎

we7顯示聽日落香港仲大把位

種族滅絕

fc 一下都唔使一分鐘，班記者有無腦

真攬炒

要政府封邊界
如果唔係就罷工

其實封武漢係冇用，你封咗，佢就會係廣州，深圳等地方轉車來，除非封晒成個中國，否則都係一車車來。

fake news 拉

沒有一個是無辜的.jpg

定係唔比賣咋

又block多隻支拿狗 你老母幫甴大大含撚啦

攬炒正式開始

求勇武救港

屌你老母垃圾中共死支那

PK LA

醫療旅遊

廢老一定話冇問題

仲有命先講

封關啦 屌你老母

Dhlm

年年都係咁

set做0張飛發售咪售罄唔通專登整多個status叫停售咩

屌你老母港共政府不得好死

攬炒啦 無高鐵咪港珠澳囉
仲要免費

屌佢老母，每次一有衰野就搵香港，有錢又唔見呢班仆街送d黎
封關呀，屌佢老母

lm

得返5張又點解釋？

721

一樣無乜車，兩地牌就係得咁多

搞遊行迫到高鐵封站啦

屌你老母臭閪

成班高層正仆街黎 唔及時止損 到時唔夠床位睇佢點拆

直頭要火魔啦， 用火嚟消毒

大家係時候包圍鳩鐵站喇， 一個大陸人都唔畀放出去

唔做嘢政府係唔會封鎖鳩鐵站

樓主on9

冇所謂 咩都得 你中意啦

冇辦法，自己做好d

CLS

係咁改名有撚用咩 一起底就知咩料啦

屌 扑街啦今鋪

點解旺角站成日會關？

來港免費治療

停高鐵其實無乜效果，羅湖、落馬洲、深圳灣，繼續一車車咁落黎

大爆發

係呀7頭，抄L死你就最開心

set左幾張only

强烈建議，所有高官 去醫院探望病人（武漢坐高鐵來就醫的）

dklm

等疫情擴散黎香港，想我地無心抗爭

起碼唔可以直接中出香港

真係需要有行動post

光復搞得多佢哋都唔會嚟

香港政府 根本就係想你班香港人死多d 死多d人口清洗下 就無人反到佢

實名制架喎，邊有得炒

係到害中國又害香港。 比個希望d中國人衝關黎醫，增加大規模流動，之後香港又仆街死，你呢班醫護真係世界級。

有人倒水落地，你地選擇既係拖地，唔係叫停條仆街唔好倒水先再拖地。

本身新年就係會貴好多啦

Fuck

睇返個售票就知無停售我指停售都只會全部寫售罄

香港玩完啦

大哥 車係來來回回
好多載客上上落落 一日搵幾千蚊
同call 車一樣

要記住我哋攬炒嘅係經濟
唔係自己條命 至少唔係攬住d小支支死先
點都係攬住港共/狗先啦

[member]岩機場都試過啦自己香港自己救[/member]

歡迎來港攬炒

屌啦 又話唔撚嚟香港
「沒中国，香港什麼都不是」
屌你老母 死撚返大陸醫啦

攬炒嘅精神係”我仆街都要拉埋你仆街”

依家係我原本唔使仆街 都無啦啦比佢地搞到我都仆街

唔好本末倒置

全民豬嘴冇有性

最多人出入境就羅湖、落馬洲、深圳灣，比例上條橋不值一提

冇事架，我地仲有黨

香港唔封關真係含得啦屌
班蝗真係好撚黑人憎.....屌明知有病就黎香港DLLM
平時又咁撚鍾意講支共點勁點勁

效發美國公民去防守美墨邊境！！

笑撚左

膠鐵d 車飛唔係實名架咩, 點炒

好難，八鄉有解放軍營守住路軌

iphone

咁夠薑 班高官同佢地仔女親戚走晒？

攬炒係炒人哋
唔係自己死咗呀

屌
依家唔係佢地想入黎
係我想走出去

落黎支持港獨

CLS, 賣到2月10幾號喇

又話武漢鎖市 今次真係攬炒啦

On9 五毛

罷工啦屌

屌你老母，臭閪
生化武器

整個tour

狗總 禮賓府 立法會

成日話要攬炒, 而家係支共用WARS嚟攬炒香港

沒有中國，香港壓根兒沒事

大陸有黨照顧點解要嚟暴徒之城

屌佢老母 香港政府

中共又送大禮

依家係武漢想同你攬炒你攬清楚未

支持 唔好為班賣港高官 拎埋條命出黍 佢地唔值 醫生加油

熱門全部都係講武漢肺炎 無人知道新年有好多行動

屌點解知自己有病要走

放心一定帶埋你同黑警

封關啦屌

好撚簡單

班仆街想利用疫症，另到抗爭者/和理非驚咗唔敢出嚟

屌 我有病咁係落黎香港睇 好過係中國on99
平時一枝疫苗都要落黎香港打 睇醫生會唔黎香港？

但聽講大陸唔比賣飛啦喎。
會唔會係印售罄但唔比賣咋

你信香港醫生定內地醫生?

唔好當大陸人傻的

本來攬炒唔使死嘅

唔撚係咁撚痴線呀...

似係，而武漢去深圳高鐵火車仍然照賣

不如約埋去高鐵站發夢？

強烈建議如畀香港政府搞到病撚左 務必係被隔離前走曬去所有高官既通風系統 狗既通風系統 狂咳 屌你老母 唔封關就一鑊熟啦

屌好撚嬲好冇力 我唔想病死
好撚唔公平 下下有嘢都累香港

真

屌佢老未 又話祖國好巴閉 死落黎做乜撚野啊

721 831 101 1111 1112 1117 1118

呢鑊真係港九新界冇得避

唔撚知

遲早香港實排支

唔好當人on9
深圳轉車落黎都得
我地唔想睇到有私院處理武漢病人既新聞
班保險狗為左錢一定出賣香港

要以此為主題盡快申請遊行

搞清楚個主次關係未

屌痴線

一早應該啦屌
無啦啦落嚟 陣間又搶撚晒啲口罩
冇撚嘢好講 不如佢哋快啲病死啦屌

中招第一件事去投案

Molamola molamola

本身去廣州都500幾
去香港700有幾出奇
拉

大佬個口罩唔係大哂架，況且食飯飲水都一定要除口罩，如果真係爆發好大獲

生化武器已準備就緒，全面進場！

可能你用唔啱app
你可以試下官方app仲有飛賣。

工會去咗邊

中左獎唔好去得閒坐交通工具去圍遊就得

唉 屌 真係木馬屠城...

屌班藍絲今次真係醒下啦好冇.....

屌你老味 張建x

吊, 有冇人吹雞去光復西九高鐵站

大陸人中意用Ctrip㗎 ctrip仲有位

保險狗全部都系陸西

咁就仲大鑊....頭先仲有話係咪唔比買所以先寫賣晒

點算

一見到大陸閪就私鳥呀屌

珍惜咪出嚟湊人數 做足防疫
而唔係有乜行動都叫勇武唔好出
心痛乜乜乜

去Elements請願，睇吓班狗夠唔夠膽衝入商場

個政府冇撚用架啦

大家自保啦
戴口罩，勤洗手(要用埋梘）

我都覺得係 而家唔畀啲人周圍走

醫護唔罷其他工都可以罷嫁，人地唔救就要自救啦

正苦：香港人條命wfc

所以你地一定要努力守護香港，阿爺雖然對你地行為好憤怒，但無可奈何，因為一到呢啲生死關頭，香港就係全支那最值得依靠既城市

罷工！

屌

___________________________
順便share下個post

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛民及本土初選!!

攬炒但又要贏

真係CLS

帶齊文具去塞主要口岸車站如羅湖火車站。高鐵站。班狗去守都淆底。

炒哂車，咪推

自己查：

後面寫賣哂飛係因為未開始賣嗰一日既飛住，高鐵唔似機票咁預早好多日可訂

Wtfff

呢句真係好諷刺 大大巴車落班大陸喱度

香港都係時候死一半人

係喎 又話組建左工會既。 發揮作用啦

真相

唔夠啦

你挖定坑埋住你老母啦，唔好做病毒載體

落得黎果啲都係窮鬼多，點會租酒店...

微博話要生化武器落黎屠殺香港人啊嘛
中共港共聯手策劃

你㩒一下嗰班次再睇

高鐡不嬲都係幾百蚊

幫藍絲吹啦 支示同胞共進退集氣大會
dress code 冇口罩

有得賣

香港都有得賣

保護家園

中出完要唔係即飛

中出完即死個下屌你老母

爺你老母閪 你阿爺係支那狗 我唔係

thanks for factcheck 如果我係武漢人我一定十倍價錢都買

啱啱查咗去到2月28號都仲係賣晒

如果我有肺炎都買1000蚊牛王飛落呢醫病再走數啦

攬炒又成功

屌佢老未 話我唔好番大陸 我地真係唔會番架

但佢地話以後唔去香港 轉個頭死哂落黎....

真係好想知班支那狗而家仲有咩好講

#238個post點解釋

你就做乜鳩 又話攬炒 都唔駛旨意置身事外啦
姐係仆街係時間問題 加快左 快啲贏又唔啱你心意 你係咪怕?

其實全香港人瘋狂互相感染再上番大陸，係咪算和理非反坑？

奶野

代答：香港是中國的 我們喜歡去哪就去哪

班醫護都未出聲啦

下個月28號火車飛未開始賣，預售期30日

高鐵係多人搭，因為跨城方便過機場

班車終點去香港，經各中途站。你論證唔倒全車人係去香港，而好多乘客係廣州深圳北落車或轉車

炒車係炒左。要煲大既方向係：政府應該停呢班車入香港境

講炒貴車飛係方向錯。重新開post 啦。

政府真係好仆街 依單野係天災 根本唔關抗唔抗爭事
但777張建宗班撚屌要做數頂住經濟 所以死都唔防疫講下個案扮無野....
依家仲係諗緊點樣係經濟上反CUP 視人命如草芥

好多人唔知呢樣，推。

咁你出先囉
咪做冷氣軍師 由你做起

第一個就攬抄左你先

「突發」港珠澳大橋新年將！免費！通行

嘩屌 生化武器

呵呵好呀，全港死清光

上連登 要小心

屌佢老母 死撚晒佢啦 衝落黎做乜鳩
唔係話信黨得救咩？

感染晒啲垃圾高官

陀地黑警都打唔贏，打北佬?

咁唯有係附近派文宣，輸出革命

紮營

同埋呢D火車飛唔會有得炒，全部實名制，無本人身份證明文件入唔到閘

無錯 炒車呀

自己條命自己負責啦
成日用專業做藉口，手足傷重不治同強姦輪姦就封口唔提

是日order 勇武即入。。。。。。。。。
。。。。。。。。。。。

清識嘢

高鐵站/條路軌收皮唔知會唔會少啲賤種黎香港呢

12306都有飛呀

又話永遠唔再黎香港

叫班犬去守高鐵站喇

GG La

上咗12306 fc
26號仲有5張，27號打後已經賣曬
同 一樣

Wa shit
GG

極重防

唔係實名制咩? 點炒呀?

點解釋#238 #435嘅post??停售啲唔停售啲？

收皮啦，罷你老母！

次撚次昆9我

原價嚟

食撚屎

輸打贏要未呢啲囉

本身都係呢個價

唔怪得之高鐵落黎嘅就唔駛申報啦

即係你攬炒人就得，人地攬炒你就唔得

一係爆高鐵一係開花啦屌俾佢地落到香港就仆街了

駁唔到

垃圾 完

香港落後過北韓

送大禮

來吧 一起攬炒

支持羊咩隻揪大陸佬

支那賤種

呢個係炒價？唔好傳謠wor, FC 左未呀？

高鐵本身唔平

聽講只係停售
唔係賣曬

好似以前偷渡來香港達陣，支那人一去到西九站可能即刻喊住要入醫院

黑警應該保護佢地

Sosad

有可能係有病 不過有錢
所以落黎香港醫？
咁香港人pk啦

香港政府：「我全都要。」

屌佢老味捨得封站未

你唔撚封就搵人去封喇

搭車黎果d全部送撚晒去渡假村啦

聽日兩班仲有位
本身冥幣都成七百蚊
早啲果班就快full
四點果班有大量飛

攬炒

無差別攻擊武漢人冇死

所以要點做？圍撚住個站唔俾佢地出然後等黑警啲CS做嘢？

有位喎 不過唔多

高鐵仲未肯封？

啲車同平時個啲係咪差唔多？
除咗入面啲位
如果月台爆玻璃會點 好危險
學術問題

Block 9左條路鬼佢啦

係街燒支那狗

屌你老母支那賤畜

個個貪香港醫療好 今鋪大撚鑊

今朝新聞果個呀姐唔洗番武漢睇呀媽啦, 你呀媽過左黎攬炒了

cls

呢鋪大檸樂

讓領導先走

大陸落黎冇身分證應該咪撚7醫

支那坐火車唔係要實名制咩
點炒

堅想去 封關！！！！！

四小龍樓價暴跌7成預備!!!!!!!!!!

入境前線死撚晒去邊? 又話好撚黃

你第一個死先

快D申請遊行，要求關閉中港邊境

痴撚線

屌，會死傢，同打zombie 一樣風險

可能搞消毒都蝕返哂

武漢人覺得自己冇病所以要盡快搵地方避難唔好比人傳染
唯有揀香港過一排
金翅真係。。。。。。

八鄉有老解駐守，其他都係地下路段

真係賣晒
定blocked 左唔比買？

攬炒正
去警署特首辦中聯辦政府總部吐兩舊痰做大型種菌場

可以炸左個關口就好

全香港所有人去高鐵站示威！！！
逼黨鐵封高鐵站

diu 玩完 一車車咁車落黎
淪陷啦香港 真攬炒

好希望係但好可能唔係

成日屌香港最後又要落黎

勇武：邊個喺武漢落嚟就打死邊個

呢個政府 真係ON9 到無極限

聽晚搞高鐵站集會

黑警會幫香港封左個站

成班黑警係車站入面食細菌

仲欠 9700 呀屌你, 仲唔快啲簽..

屌你老母，封撚左個高鐵站啦

今次支持

咁啲勇武未會病晒

夾錢送佢地去北京呀！笨

屌 HK 好似俾人連環中出咁

日日都爆晒咁滯

遊左半年喇ching

如果係佢停晒都算有啲良心

屌你老母痴撚線正苦
封關呀！

林鄭呢個死撲街係咪嫌千古罪人都唔夠行
要做億古罪人

柒頭皮 認得你啦

個個驚喺大陸醫會被消失
所以全部一有發燒頭暈身興就衝入香港
想香港醫生去醫

點解仲會信遊完行個政府就會聽你話

政府唔做野我地可以點阻止班喪屍入境

叫左佢地罷工架啦
又唔肯罷

Why not

係啦，咁先迫到佢地封關

突破盲腸

共匪都不知幾想佢地黎, 一鋪店滅香港族....

聽講好似冇得買都叫售罄 唔一定係真係賣晒

回條撚咩
一個奶野成間收皮冇人住

ON9

well fuck ...

真心覺得支共想用呢招止暴制亂

加班?
緊係加價10倍啦

1. 去武漢車不嬲係咁貴
2. 武漢火車站好似封咗啦

大獲了 ..

全部都係買武漢至深圳北，再轉高鐵到西九

哇屌

仆街，死晒落黎睇醫生

留地不留人
香港政府同中共想放毒黎香港好撚耐啦
都未見過一個政府咁想啲人民死
然後香港人仲係覺得呢個政府唔需要推翻

武漢火車站封站係fake news

我都有發現！平時最驚死幫廢中廢老全部唔帶口罩

連攬炒既意思係咩都未搞清楚就入返你老母個閪到啦

𨳒中共老母佢想香港人轉移視線

醫護罷工

唔想屌人 但其實真係無常識先會咁講
開post條友真係唔識架喎

武漢-香港 賣曬係因為佢地要去深圳，呢架車係特快車 比正常高鐵快少少 而且個位舒服d 但其實80%人會深圳落車

如果佢要去香港 武漢--深圳--香港 基本上有無限位
自己search 下 大把位
不嬲大陸長途車經常無位 要買幾個站就轉站票或者即場補飛

利申 六月前經常去大陸 七月後無再去過

希望黃絲醫生保住條命，留返比藍醫醫佢哋

g9g

屌你老母
拎9我哋啲錢去醫大陸西？
有冇搞撚錯
武漢係死窮閪地方 你俾佢哋嚟有咩居心先？
你老母啦醫管局
死左人又求撚其搵個出嚟祭旗算呀？
搞到咁都唔叫人全民囗罩 你有咩居心先？
今日單嘢 已經証明左
高鐵站係沙士入口 你仲唔撚封
你有咩居心先 突撚登俾佢哋嚟播毒
CLS？ 做官做到你傻撚左？

岩啊 最好傳到全世界都係 等個個都知中國係地球既大毒瘤

佢地好興走數
原車返去呀

自己死好啦仲要攬炒我哋

上到車站除低口罩大大力咳返幾野

酒店大堂，走廊，泳池，桑拿房，lift ，房⋯裡面四圍吐痰、吐口水，

仲要吐落成個星期都唔洗一次既地毯度

[gold]醫護罷工

明白你
個post仲要成千正評 痴撚線兒登
factcheck下都唔撚識

真心睇到炆 同藍絲睇假新聞打飛機一樣
你見無人引用就明白

兒登有常識就唔係兒登啦
樓主望緊正評打緊飛機唔得閒覆

攬炒
口罩

佢明顯係藍絲

屌，今次仆街鳥

黨話武漢人無咩事唔好離開武漢喎

依家咁爆，算唔算走難呢？

單機啦 弱智仔

千祈唔好係高鐵站做文宣呀

今次真係真正攬炒

屌
成班帶病者嚟惡意散播

一齊去守住啦

支那火車飛唔知幾多年前就已經實名制
睇到個標題話炒飛已經知可信性
再入黎睇埋啲圖 cap 一月二十七年初三既火車飛 佢地分分鐘全國都水洩不通啦 春運都唔撚識
我都唔知點幫手推你個回覆好
佢地根本只係想無視事實 推爆個恐慌
想表達疫情嚴重有好多方法
傳fake news真係好撚低質

咁鍾意大陸又過黎醫 死撚晒佢啦支那人 成撚日係度累街坊

真係怕會有人嬲得滯去西九私咗啲武漢人

實名制車飛，點炒？

呢個要推

要求政府即時關閉所有訪港旅客入境

仆街政府黎
係要死人先肯做嘢

99%人 留言爽完就算

借個靚位

大陸醫院好貴，落嚟香港即刻有人處理，又近又平，有事馬上入醫院治療，加上香港醫療好，香港有錢人會比政府壓力控制肺炎

我呀媽個同事嘅朋友鄉下係武漢，佢話支那啲人係咁諗，依家連佢都唔夠膽返鄉下

如果按你邏輯我地依家不停送頭先係正路今次CCtai軍師贏咗一大仗

成日都係咁
比幅圖之後作篇文
之後一大堆兒登推呀推P牌推唔撚到都照撚推
一堆係度圍爐好開心呀
WW3啦 要爆啦要爆啦
之後柒咗就 乜事都無發生過呀

CCTAI真係成班傻閪黎
靠你地抗爭死得啦
人講就信

支那豬

屌那星
要死死遠啲

你講錯
係就算死咗人，都唔會做任何嘢

一早要鎖撚曬所有關口啦

直頭仲要禁止香港人離開香港添啊😕

dklm 垃圾政府

成班傻閪之前又話杯葛香港，有咩事就即刻死落嚟

連登竟然有明目張膽5毛

Dllm jump

有冇手足去高鐵站用雞尾酒燒燒毒？

pushhh

屌你老尾 咪撚黎 班撚樣有病黎醫，冇病(或者潛伏期緊)就落黎避風頭 點解？因為香港政府無任歡迎大陸同胞 on撚79,保護下香港市民啦

又要感謝黨

真係要搞死香港人先安樂？

林鄭擺明玩野

武漢人瘋狂中出香港
又變疫阜

好多出去染完又返黎

fake news

又唔係嘅，假設有手足真係唔好彩中咗，我諗佢第一時間會去狗屋攬炒

1）港珠澳大橋周五起免通行費7天 7座位以下客車免費過橋

2） 澳門限購口罩 支那人應該會改為湧港購買

加速傳播
就驚你地香港人唔死

停高鐵啦
屌 想害死全部人先停？
政府點解可以咁

唉
玩撚猿

高鐵飛商務座不嬲都係好貴， 實名制下炒碌7 咩， d 人唔撚識就比佢帶撚住風向。

明知對方有hiv仲要打開腳俾人中出

死晒D唔戴口罩既藍絲廢老

開左post屌
不過唔知幾多人係清醒 真係痴撚線兒登...

Admin唔該刪左呢個成千正評既fake news post

dklm!!!!!

睇急症要show香港身份證
冇嘅直接鎖入雜物房隔離

大陸仔

又累香港人cls

應該閪武漢嚟嘅唔好醫，即刻隔離送番上去

DLLMCH

然後話係中國同香港共同努力對抗病毒

屌爛佢地老母臭閪

日本似乎無限制 只係叫歸國者同遊客自行報告係由武漢嚟

好仆街但支持

躝開啦大陸哩

去膠鐵痴文宣會唔會有防暴狗

俾我係酒店 即刻停收客人
一個中招 有排停業

落嚟都唔好醫佢地，佢哋有舖斬人癮，
醫唔好賴醫生
到時亂咁斬手就弊

哇屌，好撚柒淆底

邊嚟咁多房，直接車去堆田區

啱啦 到時你全家死先

又將香港當白手套輸出病毒
然轉頭屌柒香港散播病毒

陰謀論，係國家任務

香港真係垃撚圾 禁撚多經驗都搞到成PAT屎咁

封關

啊爺落柯打 林鄭點敢反抗 所以話 依家做香港人真係好慘

好慘 又係有錢人走先
到時香港爆發 都冇錢走

感謝黨 感謝偉大的祖國

今次仆街鳥

post多次先
$700-2500係正常票價
顯示賣哂係因為一開始就無賣
炒車/fake news

Pusu

武漢直通就27開始冇飛賣
但可以深圳北轉車嚟
啫係同宜家確診嗰單一樣路線
自行fc啦呢d

政府根本想整死我地！

(肺炎)港府唔限制大陸人來港，我地就令大陸政府限制佢地黎！

部分患者只有低燒甚至無發燒症狀，邊境測體溫根本唔夠！要既係佢地唔好落黎！

A. 方法：大陸政府最怕大陸人知道既，唔係香港點解抗爭（大陸已經洗曬地，而且大陸人唔care香港人點慘），而係：

1. 高官好有錢（針對仇富心理）

2. 高層全是外國勢力（針對民族主義）

3. 習近平的情人們（針對八掛心理）
銅鑼灣書店事件係因此書觸怒習而起，雖然本書有點9up，但從事件可見，習真係好驚本書既內容見光
本書摘要：

B. 形式：
各大關口、購物熱點（上水、旺角、西九高鐵等）
連儂牆文宣（各區區議會亦應盡快設定好連儂墻，保障文宣手足安全！）、傳單、街站（大大聲普通話講比大陸人聽）

唔係真係由得佢地落黎呀話，傻的嗎

好撚驚

自己都未顧掂 點解有病徵就要幫手醫佢地? 應該要立即遺返 如果唔係同慫恿佢黎有咩分別

深圳北高鐵
深圳站火車
依然可以好順利過關落香港

叫黑警防暴身貼身咁保護佢地

香港人係低等人玩撚猿

好呀好呀，聽講半山嘅私家醫院唔錯，去果邊啦

平時都咁貴？

攬炒啦，橫豎已經無回頭路

仆街了

拉 fake news

武汉同胞 香港中半山区治疗肺炎成效卓越
因为中半山区多富人, 医疗资源也多
香港其他区都是贫户区, 医院排到排到死也没得看病的

Molamola

yes

順道參觀特首官邸

樓主炒晒車仲唔道歉

OMG

呢個無可能做到，人道主義會比人插死，同埋比到個希望d中國人，佢地依然會衝關，要罷就全部都唔救。

Show Blocked User - 大號叫乜哥
ON9仔

預咗啦

听说民建联的议员对国内同胞特别帮助
不知道真还是假的?

屌佢老母班賤畜全部死撚曬去啦

元朗兇徒仲唔出嚟保家衛國？

我愛你

正評

有個P牌唔抵得樓主個topic咁紅

有內部消息封左武漢高鐵站。

block 柒咗佢好耐

.

聰明，點會揀直達車

留言有圖 / 澄清既都無人引用。睇倒炒飛已經笑左

拉

fake

屌你老母無fc就post出來搞到我俾人串

中伏仆你個街

係呀
黑警死全家呀
dllm

小心係你老婆仔女中招呀 7頭

不嬲都係呢個價錢架啦on9

示威抗議

吊你政府乜撚都唔做

賓館、酒店 攬炒了
你住嗰幢大廈 如果有賓館
仲死快啲

班藍屍但求間房有人租
理撚得個客武唔武漢嚟

點樣先可以搞到班武漢佬入狗屋

最應該罷工係入境處呀

屌你老母 有骨氣d 啦 又話冇香港唔會死！

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

痴線 無敵自私 香港咁多人 咁密集

好易出事

緊係唔會啦！！直頭要好好招待！帶佢地去禮賓府，政總，警總參觀啦！帶埋佢地去民建聯，工聯會參觀添！！

生化襲港

全城勇武派 高鐵 b o om

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

澳洲戰線，重開！！

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號到期,

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

武漢嚟嗰啲，唔使去瑪嘉烈，直接拎去火化啦！